En naarmate de dag vorderde en de machinisten en stokers weigerden om terug te keren naar Londen, dreef de druk van de vlucht de mensen in een altijd verdikkende menigte weg van de stations en langs de noordwaarts lopende wegen.
